全港首間國企航空公司正式誕生

過一兩年政府賣股份比國企
國企又咁岩持有個間公司股份

配合國安法 國歌法
未來廿三條逃犯條例 再次啟動
想走 sorry 國泰有機票 知你想走 實捉到你

好似有限過唔可以多股過太古 不過遲d難講
香港都變到咁

國航+正苦+Qatar已經多過太古。